一路屌人一路叫人罷工好矛盾阿！

明白大家好大壓力，但大家見到有途人影相，唔好一下子就屌晒人住...

冷靜講咗同解釋左先，有時真係有人唔知咩事，成日一下就咁大反應真係令途人好驚同反感的。。。

唔合作先再屌啦。。。

講左咁多次唔好影都係要影

有啲人第一次去 有啲中年人冇用開ig tg lihkg又邊會知規矩

老實講，你屌緊嘅無可能係同一個人嚟㗎... 冷靜啲，唔合作先升級啦...

唔洗講咁多，聽日一齊罷工，唔罷死全家

請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工